議員去撚哂邊

尋晚同今朝都一路幫市民，而家去咗飲茶？